廠商會「往工展會」3班跨境車無影 大會：首兩班乘客全於時代廣場落車

工展會主辦方香港中華廠商聯合會（廠商會）昨宣布，每天有3班港珠澳大橋跨境巴士服務會在維園天后入口附近增設站點。惟記者今等待近兩小時未見有相關旅遊巴駛過，後獲告知首兩班車的乘客已全在上一站時代廣場下車。

據廠商會所說，由今日起至1月7日，每日會提供3班跨境巴士班次，由珠海口岸前往工展會，分別於早上9時半、10時及10時半出發，車費為130元人民幣。

記者今早約10時45分到達天后興發街停車場，惟等待至12時半仍未見有跨境旅遊巴駛入。會方查詢後向記者表示，首兩班車的乘客已全部在時代廣場站下車，無人選到天后維園入口，故未有駛至，而最後一班車的司機則未能聯絡上。

一年一度的工展會已於本月15日開幕，主辦商香港中華廠商聯合會宣布，今天起至工展會閉幕日（2019年1月7日），會每天將提供港珠澳大橋跨境巴士服務，以配合港珠澳大橋通車，及吸引更多內地旅客到工展會。

口裡說不……

而最後一班車的司機則未能聯絡上

連大陸人都知工展會係清倉底貨用 所以唔鬼去
但就好多癈佬 C9去掃貨